以權鬥觀點分析岑子杰事件 絕不能把目標放在南亞人

首先 一定有人問
中共這樣做不根本無心消除對立
是傻了嗎

是 中共一定知道這點
那還故意做 是什麼原因
以下幾個

1.煽動港人與南亞人對立，煽動民眾之間對立
2.煽動港人與政府更對立，以爲後續更殘酷手段下伏筆（譬如鎮壓）
3.殺雞儆猴，給想參選的民主派下馬威
4.非當權派幹的，反習人士挖洞給習跳，陷習於不義 以鬥倒習

是哪個我也不知道 不過不管是哪個
只要是敵人要我們做的 就越不要做
敵人不要我們做的 就越要做

所以 絕對不行把目標放到南亞人
那不過就是收錢辦事的三流角色
如果把目光放到南亞人
那下次中共就派日本，韓國，美國黑道
那豈不要向全世界宣戰 ？
這是五毛才會幹的事

請僅記在心
敵人只有一個 就是中共

推

天滅中共

敵人得一個
中共

我覺得1020要和理非
可以既話再搞多次818

同一招

拉一派打一派

最後兩派都被消滅

重申：不標韱不分化不割𥱊保持冷靜不分種族

同意

推 支共先係敵人

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

辛苦製作，求手足幫推！！！

岩，以靜制動，不可自亂陣腳，不可因仇恨而盲目窮追猛打，咁只會有更多破綻比對家入我地。同埋最危險係第 4 點。

啱 南亞人有人收錢打人 香港人一樣有好多
唔好畀港共政府轉移視線 大家記唔記得好多南亞裔朋友同時都係香港人 係戰友嚟

沒錯 而且女神利君雅也是南亞人
用族群來分敵我就中了中共的圈套了

目標只有中共

沒錯第四點就是要煽動大家做123
來幫反習派鬥倒習
簡單說就是把你賣了 還幫他數鈔票

終於明白 襲擊子杰【真正目的】